［唐姨風暴］唐詩詠性感露香肩大曬五頭身完美身段！！！

頭大身細又寒背

個頭真係好大

1981年5月3日 唐姨誕生の記念日

我實開一百個post祝佢37歲生日快樂

我會開37個post

唐姨真幸福

唐嬸

絕世好女友 難聽過粗口

人又矮
夾硬著到自己懶係高噉

成日以為自己好靚，絕世好女友，係既就唔會到依家都嫁唔出啦

就係絕世好女友先嫁唔出

佢幾靚幾白淨

好正

頭大頸短橫膊寒背
最難頂係佢眼神

你地唔好再講哂 唐姨嬲架

又黑面

我真係嬲喇

邊位巴打

自編自導自演

唐姨反擊

得佢一個梗係煲唔到啦，所以咪拉哂啲前度落水囉

呢位巴打咬住唐姨唔放